新手健身 兩邊唔平衡

小弟係康文署做左gym半年到
一開始都係玩玩下，之後想進步就開始上下youtube睇下片，上網自己學習
可能動作唔啱，或者發力習慣問題，推胸左邊ok，不過右邊右膊硬係用左少少力（小弟右手寫字）。試過用左一大輪改變發力，不過都改唔到。鎖背，挺胸果d一直都keep有做
之後左邊膊就細過右邊膊，右胸就細過左胸
請問有咩方法可以解決

無人會身體完全對稱，如果唔係勁勁勁明顯，建議唔洗好執著，之後操既時候記得用返一樣力就好了

改用啞鈴？

其實唔算明顯，不過我怕一路玩落去會好明顯，所以想e加解決左佢。

已經用緊啞鈴

做左弱果邊先
第2邊跟番同樣次數

有冇人左邊鎖骨個凹位深過右邊，係咪左上胸肌肉比較細？

用返輕dumbbell 攞返兩邊平衡咁

大細手、胸好常見。

睇你用開咩手

好，之後果排試下推返輕d

肩胛骨點鎖
胸要點挺